【投票】大家入揸車入普通油定超級油

正評超級
負評普通

真係差好遠呀，點可能唔入超級呀

入柴油

入電

入橄欖油

超級普通油

夠搶火

入偈油

入開屍油

入酒精

邊方面差好遠

我就入開豉油，但有人話麻油噴返出黎會香啲

你可以試下先

我隻牛食草架啵

直接入石油

油渣偈入煮食油好似真係得
Diesel 第一次展示嗰陣係用花生油

入開JET A-1

入印度神油

上面On 9但好笑

入開95

直接揸去沙特入油

腳車入89

一半高級 一半普通

揸 CLA (AMG) 入 v power 🚬